[扮工動物園] 隨時日在遠飛難捨棄之星期四

舊歌真係好好聽

今朝咁啱聽咗 你是我胸口永遠的痛

早阿

早 今日係星期四 所以已經要開心定少少先

早啊 新人有咩要注意

舊歌嚟講 我鍾意漣漪

新人加一

新人加2

加三

呢首唔識~~~

ching 你真係何其樂觀啊

舊歌我聽好多都好鍾意

呂方, Raidas, 孫耀威, 送禮勤, 林憶蓮, 郭小霖.....好多呀

加四

你標題嘅普通話版...

仲有2日，因為今日剛開始

唔係樂觀sir
但如果唔咁諗 weekend過得仲快

早

計歌手我都係聽王傑 陳百強 張國榮 張雨生
雖然我唔多聽舊歌

最尾嗰個乜水

上次約人比人放左飛機啊

求歌名!!! 即單撈

weekend 真心過得快~~~~瞓兩覺又到返工日

乜水啊

門姐

張雨生我都唔識~~

郭小霖都唔識?
我~常在這街角上守候凝望~~
我~懷著滿腔渴望~盼與你作心的探訪~~~

睇嚟清好鍾意飛機 (筆記)

google完都唔識
張雨生好早就死咗
我的未來不是夢有冇聽過?

咩歌名

唔鍾意

無聽過~~~~

我嗰首係佢最hit 嘅其中一首: 迷惘

你是我胸口永遠的痛<< 已經係歌名?

其實好多碟我都只係鍾意入面幾首, 或一兩首~
所以而家晌itunes 逐首買我覺得好方便~~~
只係有啲歌要買晒專輯先有..無得單買

咁你做乜

係歌名

究竟點解啲人要毒王傑

itunes 無迪克牛仔版嘅想說

唔抵得佢咁紅?

早晨呀各位~~

星期六同同事唱k!
約吓人食吓飯咁就過咗。

蛋蛋

當me 無到

好耐無唱好想唱

我都堅持買碟

仲要返多四曰工

我上個禮拜先買咗隻新碟

Joson

碌到咁上下就覆咗！
加5

而家唱k好貴。唱得嗰三個鐘即cut

返咁多！

Jo!

Gundam

所以我沖涼個陣唱

唱過一個鍾你阿媽黎cut

高手

放假未 幾時逃離無間地獄

星期五 六 一 二

而家聽多過唱

等無間肥婆帶嚟逃離

香媽帶頭？

我肥婆only, not 無間

咁仲差邊個？

朝偉

人呢？

Here

你班冗員

你是我胸口冗員的痛

食飽煲咗一集劇添

好耐無見

痛啲what

香媽好耐無見

係時候問老細加人工未

點解個個一睇就知我是水

冗工冗薪

我上次解釋過
係因為小忌廉既原因

我要求唔高, 但求追得到出面食飯加價就得

呢個要求好高

so good,我都要加油，快D 到星期六啊

zzz

aha姐失蹤咗啦

做咩同我講
掛住人自己搵佢啦

做乜放生人地

你又唔留住人

aha唔係你睇架咩

aha姐唔係你大家姐咩？

你哋趁我深潛嗰排搶走咗佢喇

我無
係你放置play人地

係喎~~唔記得咗

無大志

我都係！睇咗兩集鋼煉~~

冗員

做吓阿茂囉，好多工廈有開班
一係整皮
一係打吓羽毛波

我噚晚好早瞓

但今朝仍然好眼瞓

我冇

係咪dailymotion ah?
用手機/iPad 睇要㩒返出去x廣告！好煩！

一年四季皆宜眠
zzzzzzz

我一集要睇一個鐘, 想煲多集都無

真心人

剛剛見老細講左, 佢話我唔提佢佢都有記得會加俾我
不過當然啦唔知係會加幾多

我依D小人物, 可以有咩大志喎

蛋黃哥

又差d瞓著

我都係 狂啪朱古力

卡通實際都係2x分鐘⼀集！差唔多啦

整餅，cupcake。。。
噢！月亮燈~~ 天氣瓶都可以！

今日放4:30

你點小呀

我都啪咗muji 嗰隻好似咖啡豆嘅嘅古力

頭先係咁搵資料好忙所以好精神

我睇韓劇, 成粒鐘

有糖嗰隻?

返好早?

8am

我8點仲喺巴士覺覺豬緊

唔知貴唔貴
仲可以cheap cheap 哋攞啲idea
然後taobao買材料
有介紹整木嘅班！

我都知我巨大

得你自己知都咁自豪?

遇怪魔我即刻變大個

買本coloring book 俾佢哋，今堂自修

對怪魔變大

好好笑！